[user]
	name = Antonio Valdez
	email = jose.2.valdez@continental-corporation.com
[core]
	editor = vim
[alias]
    b = branch
    f = fetch
    cl = clone
    cm = commit -m
    co = checkout
    cp = cherry-pick
    lg = log --pretty=format:"%C(yellow)%h\\ %ad%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate --date=short
    pl = pull
    ps = push
    st = status
    nb = checkout -b
    bdd = branch -D
    com = checkout main
    cma = commit --amend
    can = commit --amend --no-edit
    psf = push -f
    psu = push --set-upstream origin
    rbi = rebase -i
    rbm = rebase master
    smu = submodule update
[url "git@code.tooling.prod.cdsf.io:"]
	insteadOf = https://code.tooling.prod.cdsf.io
[pull]
	rebase = false
